手提number轉名一問

想問下啊A幫啊B上台
個人資料都係啊A名
但啊A依家去咗
有無方法可以將啲個人資料轉做啊B名
或者用返原本個number
緊急
希望全能既巴打們幫幫手

上次幫老豆由csl轉去中移動 轉埋我名 唔收費

可以 打上hotline

唔該巴打

即刻打上去問
唔該哂